有咩有錢人必用嘅牌子

想學下做有錢人 唔做cheap雞 低賤狗

apple

Tempo

Samsung 不服來串

VERTU

達成
以前用維達 食飯抹嘴 即刻降低grape

呢個真 ,好似之前有研究顯示做高層嗰啲多數用Samsung

巴菲特都係用samsung老爺機

Azimut

Hermes

Mom let

mofork

佳之選

Mountain Safety Research

Seiko

Gucci

Yasaki